【晚吹】空肚講宵夜（17）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖
海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東
潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖
齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣
Try My Bread
深水埗營盤街138A地下
程班長
億利工業中心1樓102室
甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下
台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下
日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓
法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下
酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖
茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側
天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖
台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖
鐵板鹹豬手
愛文生

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

勁

想同樓豬做愛

一齊睇ok?

想同jojo食龍蝦

樓豬是我的

唔準同我爭

去返呢邊先喇各位

阿祖個句真係好正

要做asm

扮乜 肯覆我WhatsApp未

下集牙祖正到呀

點解推得咁快

連袋食

見到有臭腳

腿呀

呢個節目完全無flow#haha#do實在太正

因為有陣仔臭腳圖

下集祖祖對腳

樓上dating自己出去啦

連登仔最鍾意

正過陣仔1億倍

完全唔記得咗今集Jojo點整個魚
集中晒聽佢哋講嘢

陣仔臭腳圖

第一張圖莫名諗起葉劉

啲食物開始被遺忘

老母提起先諗諗
大埔原來黃店數量唔算多
以大埔咁大地方嚟講

一姐仲要好真心問先好笑

咪係

好不安 原來你平時睇開呢D......

無奈 你說你淡忘 你說你淡忘 宵夜多麼悽愴

逃亡還俾搶 一 千 蚊

呢間喺邊度

咪搵張紙夾住兩邊放入去焗

應該收左皮好耐?

荃灣一個路德圍都殺晒

咁多反而未必揀到
試過喺荃灣兜撚咗成個鐘諗食乜

你廢姐 日日食唔同咪得

呢間我好似以前食過，都OK
老母你睇吓啱唔啱
我發覺得以前食開嘅都唔係黃店

但嚟嚟去去一係就真台客一係新記一係龍門一係加藤

唔好咁直接話陣仔啦

咁最少都有4間
日日食唔同餐，都好多選擇

地道館都唔支持

佢係真廢，唔係扮

和拉麵好食呀，不過要早啲到

唔鍾意食車仔麵

Btw龍門我係近呢幾個月先第一次食
食咗兩、三次荃灣嗰間質素都算係咁
普通茶記咁樣，唔係好好食，又唔係傳說咁難食
正正常常咁，係咪佢近幾半年進步咗先係咁?

車仔麵最好食我覺得係 麵尊！

大埔墟就Homeland都正呀
榕基食滷水野又得

呢種好似叫candy apple
香港呢家應該無得食

好貴喎homeland

有咩推介

陣仔幾高

真
陣仔會傷心

我真係好耐之前食過
耐到我都唔記得自己食過乜

咁佢都算大份嘅
俾多間route 83

好似有飯食wo

地道館唔止得車仔麵食

咁啱要去一田嗰邊

仲有kebab

八鯨 日本野
多多 車仔麵
真台客
無貨了

真台客有人話好難食

我覺得都算合格嘅 不過講唔上好食囉

元朗嗰間就幾好食嘅

元朗好似元祖黎

之前番工成日食

Lecker's Kitchen 德國廚房
象月
BullDog HotDog

仲有

大埔廣場 park cafe （非阿祖版冬蔭公意粉）
八號花園 蠔王
海寶花園 老馮茶居 （前幾集阿祖BBJ喺元朗飲茶嗰間）
太和路消防局對面 幾間
Pattern
神火石燒牛扒
行過少少對面馬路7-11嗰邊：
鮨一
blue house 蛋包飯
大埔墟
南盛街-和暢金廚/寶湖花園-暢和麵家 既醉雞
和拉麵
彩虹燒海鮮
東昌街 Homeland
Fat Belly (聽聞d扒好食）
有今話德國廚房隔離間御千丼 ok但未食過

入開嚟大埔呢d都可以試吓， 如果話專登入嚟就... 市區入嚟來回兩個鐘, 呢類型餐廳好多外邊都有既，bulldog 同埋和拉麵個龍蝦湯底（唔肯定係咪日日煲） 都值既

有冇人知個Macaron 係邊間？

La vache

睇八婆了

祖祖八婆 bbj

嚟啦嚟啦

開波

睇祖祖露腿

I'm so hungry

bbj件衫好靚

露埋第三隻腳就好

想奶

個人都好靚

蟲卵

跟機

八婆

jojo美腿

但最唔似睡衣

一姐個look

淫賤派對

祖祖

一姐

牙祖條腿CLS

屌對腿好白滑 cls

無毛

Jojo條腿

佢兩個係咁忍唔住望條褲中間

做乜著到咁

第一粒就中

你呢D出唔出得街

勁滑

條頭巾好可愛

其實摸到

好想攬住佢

有冇人整gif

我條腿都 CLS

生菜包

蔡太手勢唔錯

bbj欣賞我啲野呀

一姐舊牛腩好似好乾

外觀乾到

一姐個牛乾到一個點

想食一姐 隻牛

bbj 老婆

一姐低胸

無人想知

睇過啦
講還講唔好po圖

碟牛乾撚到

睇過啦

嫁得出

輸咗除衫

新sponsor

屋企遊戲 除衫

點解咁多人睇過

廣告

插入式廣告

想飲

咁多廣告

因為洗野唔係你啫bbj

佢有次po過

終於可以睇到BBJ啦

好似係藍

老母巴打丁未？

呢個我鐘意玩 好想瘋狂同bbj玩扑驚

米水

bbj嗰隻咩驚嚟

妙探尋兇？

飲過幾好飲

都冇除

米水係咪藍

我get到Babyjohn講乜嘢game
但我一時三刻諗唔起嗰隻game叫咩名

曾經講過好似係藍

扑企鵝 邊個扑地扑到跌咗就輸

以為babyjohn cos曉

類似 但同類型太多 有D有埋25仔 要搵佢地出黎

使唔使咁多贊助

好耐之前話過黃 早排又話個老闆娘係藍

呢個好玩

偵探喎

Writer俾人批鬥

已經唔使稿

啱啱無聽到以為講隻企鵝

我都好鍾意玩呢個

幕後唔使做推俾主持

writter

第一野就跌

一姐唔識玩既

bbj件衫好似好好摸

呢邊鐅呀八婆

一姐果件都好似好好摸

用果面扑呀八婆

jojo又輸

呀祖咁大力

牙祖慘到

想摸人咪出聲

一姐淨係識俾人扑

好想摸

一姐好索

姦開田 sorry lo八婆

企鵝呢個好古惑
你永遠唔知個結構實唔實

bbj係咁食

Jojo好有家教

集集都係咁

一姐件衫個領

老婆煮 無得唔食

一姐嗰件好似日本啲中學校服

Bbj件睡衣著到佢成個吸血鬼咁

做個樣都要
岩啊

好想摸一姐

定其實係among us咋

倉鼠咁

好靚仔

邊間中學咁正

想食bbj

想俾佢吸乾

自己屋企肯定自己洗返
廢時人地用錯架生

好想摸佢全身 肯定係屋企著褲
對腳光脫脫咁行

佢唔係講手機我會以為玩switch

牙祖走音

食返你個韓國瑜

我都想上bbj屋企食飯

bbj串撚到

扑驚啊 你地放低下手機啦

光頭魚捐畀你

你兩個互食唔洗煩

依個節目真係好睇過造星好多

一單見聞? 黃唔黃先
係咪黃劍文

有冇人知BabyJohn講果個係咩game嚟？
想玩

Zeno gay

BL

呀曦:屌你牙祖

洗碗走數

即刻腸胃炎

今集 Sponsor

黑人抬棺都玩埋

呢個呀曦男定女

一陣可以tag洗碗機

好多偵探驚嫁 你唔會估到exactly邊隻

推呀
仲要各自解迷個feel勁吸引

點解 Hailey 無乜胸都可以咁想睇佢既 ?

幾正喎，行開買返支試下先，對夕個支好有興趣

你係呀曦?....哦...

救心個廣告有冇用咗三十年

你係咪冇睇暖男爸爸大結局

播番astronomia先啦

做得𡃁模唔會冇乜掛

佢以前都叫做大波上位架wo

唔用廚具

B咋 一姐sell內涵

又係呢單

馬莎

馬莎都廣告

無乜胸？無睇18年世界盃？

馬莎又有sponsor

去M&S買又超budget了

m&s

唔通連袋食咩痴孖筋

後面個架都係m&s

我對邊個唔好呀

3.0

馬莎啲嘢好貴

伯母又進化咗

淨係呢半粒鐘都吸咗十幾廿個廣告

我對邊個好呀我

鬧一妹八婆

cls老母

點解一姐越睇越靚

3個八婆互鬧

又進化

12碼宴客

八婆屋

今日個look幾正嘅

偽人

成班偽人

bbj上位好機會

藝人果然係偽人

填海華

而家先見到後面有個箱寫住M&S

得bbj交個真心出黎

好撚慘 得bbj一個去

食屎啦

左邊有堆餅啊好食

你食屎啦仲後生

bbj後生

同阿Dee傾清末民初戲劇史

去唔到咪話有事去唔到囉
人哋要又準備
浪費人心機同食物

加料

好多廣告

雖然係貴 但真係好食

鹿莎

bbj個形象完全同之前唔同

今晚馬莎賣廣告

家嘈屋閉 係咪要互鬧八婆喇

咬figure

Sponsor 2: M&S

好想食呀個三文魚

我john好得意

頂 笑死 一姐回力鏢

曾俊華你又啱

我屌...

啱啱話完人好熱呀 即刻自己話好熱

即時中回力鏢

我唔飲酒架bbj

排隊啦

咁多sponsor 遲啲係咪又有貴野食番

So?

一條條嘔吐物笑到仆街

賤到

好核凸

屌 咪又係講屎

頂你食緊飯

整污糟人地廁所真係

你好似飲酒架喎 唔好扮嘢

屌 我都試過係個fd到醉到斷片
醒番佢地話我嘔到仆街
但識入廁所嘔

大家鬥講核突野

BBJ黎我屋企屙屎呀

但你吸毒

BBJ去人地屋企屙屎

我帶幾盒扑驚去

我去人哋屋企 第一時間會參觀佢哋個廁所

bbj我個廁所任你用

Bbj望住個mon講唔好飲咁醉
係咪誠邀我地去佢到食飯

陣仔咁夜先食飯?
定係消夜咋?

viu每個節目都要玩屎

老母巴：BBJ可唔可以嚟我屋企屙屎

好想bbj去我屋企屙屎

佢食陣B仲衰過吸毒

dun FF too much

成集都好臭
冇食慾

偷底褲

痴撚線

靚仔原來係會痾屎

你食屎啦唔飲酒

我後欄任佢用

我可以提供遊戲王

5 點幾喺嘉寶食完嘢 好飽

我聽既係偷M巾 底褲算正常

亂噏

頂唔順一姐個頭帶 成個melody咁

條三文魚卷正到

其實佢地三個講野都幾好笑

嘩屌，巴打你

事不宜遲係2個鐘

好cute喎

22:00-06:00 Video Game

屌有時間表

BBJ馬拉松式宴客時間表
好想同佢一齊玩board game玩通宵

好想同bbj瘋狂玩驚

唔該你吖

6am離開

好正

打機打成晚

我可以陪bbj玩

同bbj做frd就正

幾靚

牙祖個嘢好似好好食

做bbj老婆一日既時間表

件野好似好好食咁

後生仔式玩法

想知咩驚

好想食

我真係唔飲酒

好好味咁

如果一姐咁同我講我會受

成個月都唔打開個飯煲

嘩屌

頭先明明已經切完但鏡頭一轉又變番一條

cls

同bbj打飛機

好肚餓

屌你老味成個月唔開飯煲

bbj屎

八婆毛管戙嗰樣好可愛

Baby John講邊隻電視game

jojo cls

笑到仆街

三粒鐘深d 既boardgame玩得完咩

CLS

你咪kuromi

我屌 梗係扔啦
煲乜撚野蟲

踢波可以有排踢

有聲

娛樂 dead air 個 backdrop

痴撚線放咗成個月既飯

呢集又屎又卵又蟲又腐

真係洗

洗碗了

仲有嘔吐物

真係要洗

其實攞去洗返咪算，做乜睇唔開煲佢

日光日白

朝鮮薊

Bbj啲gag..

一姐下集

朝早講宵夜

唔好講嘢算

夠啦
睇你玩咩姐

bbj

下集一姐成個odiu咁

因為d蟲曉郁
比我都唔想掂

仲洗 掉左佢啦 一落水啲蟲四散
諗起都想嘔

日頭講宵夜

明明空肚講宵夜, 出邊日光日白咁

一姐個頭隻色幾靚

咪提佢啦

我阿媽唔鍾意你
已贏

都有D可以玩半日
但3,4個鐘既驚多D

冇諗過真係洗，真係好彩今次冇開火

得對腳

原來viutv個pantry係九展地下,前身係咪九展地下演唱會場地果一帶?

我都覺

沖落廁所

下集 Hailey 個裝一濃就即刻無咁靚/唔好好睇.

差粒墨

由九半男排開始睇
睇到空肚完終於有時間去沖涼

係額頭太高

睇完又要做功課

每次同fd玩都想玩一次大富翁係玩得完

星期三真係Viutv night黎

10點半咪沖得囉

有冇人知Bbj果隻係咩game?叫咩名？

手套倒落垃圾袋再洗潔精洗完過滾水晾乾搞掂

笑死

濃裝咗, 無咁清無咁靚

做完就夠鐘睇下集
時間幾快過

想問邊間馬莎

琴日唔係有卓飛講下ufo都唔撚睇佢個節目

後日deadline 難左啲

陰公

三同四都係

之前睇左果籽有條片 話大家玩大富翁都係玩錯
跟返正常玩法2個鐘就完

英仔煮個撈麵俾我

我好似試過一次鬥到單對單
但大家都已太多錢無得輸

睇到我訓著

呢隻真係聽就聽得多 去party room永遠冇人開黎玩

唔洗執嘢仲唔晚晚開p

廿年前既料

阿祖廣告前明明話要講個洗碗嘅故事
係咪唔記得咗

化返淡裝啦 Hailey

雪櫃有咖喱自己叮返熱嚟食

前身好似係tvb廠拍唱歌表演

偵探果隻？我諗可能係Chronicles of Crime

頭先蟲果個咪係

呀祖應該要有佢自己嘅individual cooking show

餿左

無奶油

今日先食完

理得佢呀 同fd玩梗係大家開心架啦

sam……
今晚唔洗瞓

仲有咩lady alice
之前玩過一隻Time stories
係你有3次機會返過去搵證據

係lo 我都唔知點解佢地講極都唔係新野

點錯法

我年初破咗產就玩完

啲蟲可能已經鑽咗入個機體度 e.g排氣口
洗個膽都冇用

因為你食嗰啲都係臭

奶b味覺壞咗

點飛入去生蛋
果條路基本上周圍都有機會係蟲
真係一定掉左佢

原來一粒鐘
我覺得佢講呢隻玩法仲正

我年初玩嗰隻就係要同人哋交換儲齊一隻色嘅地囉

所以好快就破咗產啦

似係中環置地後面果間

廢中英（破產）

直頭係馬莎之牆

八婆~~~~

hungry hungry～

又冇得做功課

我媽唔鍾意你

來了

老蚌生珠
所謂徐娘半老風韻猶存

bbj學咗jojo啲mean野

由九點半推 post 推到十二點

bbj個j頭

頂 又車厘子

正

送朱古力

老蚌生珠

你又知係女仔

Bbj

開始集集都唔關宵夜事

I心U

下個禮拜會好d

艾心you

扑八婆

M&S 酒心朱古力

打J

$6000

6000

其實整朱古力都係買朱古力返嚟溶返佢再雪返硬

花膠

好似好難食

啊祖秒左

已經變左食宵夜 唔係講宵夜

無價

Jojo屈左

花膠好腥

小學雞

小學雞到

溫泉旅館 一定瘋狂.....

牙祖又打八婆

真係打J

小bbj

VAR

bbj真男人

八婆狂打

仆街八婆

一姐cls

係佢打架

有var

唔想知呀！！！

打一姐對波！！！

一姐打人賓周

bbj捉蟲

變左空肚晚吹

打細佬

白婆咁狼死

今日連食都冇

搞大對方個肚

我老母：零失敗咪即係求唔成囉

八婆幫BJJ打丁

無var睇唔切

靚既花膠係好好食

不嬲都係晚吹

等睇bbj 報復

節目組係咪有冇筆值啊

有盒朱古力嘅

有瑪莎啊

前兩集係咪食哂今季啲錢

而家移民唔係藉口啦

我媽唔鐘意你

BJJ幾勁

Hailey

budget俾哂其他4套晚吹，野食都買唔到

砵仔糕

其實真係同另一半傾好係無得輸

時新？

八婆輸

你地約人拍拖會唔會真係食漢堡

Cls 追完廢鐵又睇埋 Zeno B 再八婆

有嘢食啦 又係芋圓

終於有嘢食啦

真係回憶

好想食漢堡包

Bbj好住家男

ur face up fate呀

一姐成日擺阿媽上枱

一姐媽咪唔比㗎～

食你個漢堡包即係食咩

好男人

八婆咁多兵

仲會執屋

上面定下面

好耐冇食過呢啲港式漢堡

jojo執番枱啲野嚟食

連去都未去過

呢個好似幾正

艇仔粉脫毒工程果隻

後生應該唔會

EDAN同林婷食過

上下其手

Both

艇仔粉 未食過

仲要飲住酒

好似幾正 想去試下

之前林婷好似同唔知邊個食過
staycation 個節目

行山點野餐

Picnic 正呀

好撚攰

一兩次都ok 持久唔到 太遠

點解唔得

有啲路線中間有個平原咪得囉

艇仔粉聽落幾正
不過呢排會吹到變冰條

啲野食凍哂
又重
不了
去鳩野公園/海濱長廊野餐好過

飯團、三文治或者沙律嗰啲凍食唔緊要嘅

會煮糖水 又會煲粥

冇風嘅話其實唔太凍
我依家都係短袖＋薄褸＋短褲出街
雖然出海一定有海風

有保溫㗎嘛

行山camping都得啦

想要個日本女朋友 整愛心飯團

好撚正

好記得條女攬條仔
條仔呆左無反應

張家輝食過匙羹

人地便當啦

介紹我個frd畀你

帶三文治,阿布泰加熱飯盒呢啲都得啦,唔通去食燒味飯咩

重點係行山都要帶咁重
幾條蕉就話啫

想要minions便當

阿布泰加熱飯盒

好重

以為又街坊

有情飲水飽啦 洗咩食

食蕉就唔叫野餐啦

x2

中環ms

去開露營冇咩所謂

cls 廣告

唔行咪唔重囉

又諗起D花球

陣仔咁strong
呢2日凍到癲喎

我以為佢拎個沙搥出嚟

m&s 贊助

廢青孭少少都嘈嘈嘈

M&S 特約

雅支竹

佢想話自己熱血啊

一陣佢話攬住你就出事

但係真心正嘅

對我嚟講
野餐要著片 野飲 菠蘿腸仔 三文治
唔少野

煲紅酒

bratender

來自駱克道
即係話八婆係.......

mull wine

祖：拿，我無講出口嫁

菠蘿腸仔

攬住我啦

阿祖唔係煮自己真心想煮的野冇哂笑容

呢個最簡單架啦

我講緊m&s啫

整兜薯蓉餵得飽你咪算

咩啫 好食呀

買架一田車仔啦

咁樣邊忽野餐

Bbj: ah gi sor

正呀近排先食完

bbj 柒2次

想知咩事嘈交

又7咗

攬埋你啦

你睇唔起薯蓉?

優惠

bbj好搞笑

好好笑

一係就AA
一係就請

我要撈麵ok了

唔係
我鐘意食架

但野餐淨係著蓉

清明

唔係好凍咋喎
呢個天氣著一件短袖＋薄褸都夠

清明重陽

佢搞緊笑炸？

火腿蛋薯蓉加蛋黃醬 正呀

打個七折

淫底一姐

明明最 hea 但又好食

陣仔游開水唔同啲

送攬攬

咁多年嚟牙祖另一半有邊個

一姐好開放

一姐係咪叫咗PTBF咋

個豬扒 未熟哂下話

我呢

食花生

jojo好似

考慮下先

嗌緊交行去問佢可唔可以影相

唔係拎咗去焗咩

鬧鬧下：喂bbj呀！！！
影相好冇呀

老母食檸檬

屌見過有個廢老畀司機飛站 專登飛的去追架車
一上到車就屌鳩司機 但又畀咗錢
仲要屌完就落返車

個爐無野

一姐依下真心sad

一定喊死，因咩事生日都俾人揼低

預熱

外地又真係危險

應該焗緊 但靚豬可以七成嘅

頭先babyjohn講果單有咩特別
除左係東京

但而家又唔覺佢塊扒 有粉紅

真係冇食過喎

諗起之前個的士佬嘈巴士佬

所以咪分咗手囉

原來咁食

聽都未聽過見都未見過

其實雅枝竹有乜特別

睇見都覺得好難食

佢地話好食喎

一姐食完先話唔客氣

袁醫生上身
豬扒我食全熟

我都冇食過

今日有冇講八婆？

好賤

超級食物

真係無見過無食過

呢個look

端午節倒數

收咗錢

一姐聖誕look幾淫

扮屈原

聖誕了

下集bbj點忍

bbj係咪Peter pan

下個星期要點名 睇下邊個唔係度

好睇

淨係枝竹都好好食
加咗雅就唔係好想試

Jojo 好似好攰咁

23者 邊有咁快出去玩

又到聖誕

所以打丁

舞台劇

PR帶風向

其實咩嚟㗎 番鬼荔枝啲朋友嚟㗎

Ok
我負責擇名
嗰啲扮撚哂野 留完一句 冇討論嗰啲柒頭照計偽毒

咁快又完左

仲未癲到平安夜都要倒數

我印象中係冇咩味 唔算難食既
燒完應該有少少特別甜味

留名等睇你唔出現

年年我都會出現架喎

賊喊捉賊

咁嘅時勢可以去邊倒數

開房

屌住女嚟倒數啦
倒數幾時射哂入去

完左先發現有post

酒店

平安夜都倒數
係咪即係屌住女倒數慶祝今晚又有女屌

不嬲都有post

真

標題無時間唔為意

樓下大堂

你係咪blk左老母巴

大堂聚集照拉

仲爭幾多份功課

我25號 2份deadline
我實蒲頭

今個禮拜仲剩一份
下個禮拜未數

我24

咁你食屎啦

25冇啫 邊個話26 27冇

劉明睇走數

點解個sem咁長嘅

因為你老啦 唔明我地後生讀書嘅慘況

唔係啊 睇唔到啫

Babyjohn

【晚吹】空肚講宵夜（18）

癡撚線節目時段第三部曲

笑撚死

小薯茄又出 partygame

Hungry hungry
I’m so hungry

表白bbj

轉場

你係咪平安夜失身

換咗新電話 好想影對腳上嚟

八婆呢個look又幾撚世界級

行開啦

真係好難聽

腿

平安夜~失身夜~

無人想睇

Hailey對腳

邊間教會呀

咩歌詞黎

蓋世寶

蒸糕包～蒸糕包～蒸糕又蒸包

你有老婆唔好搞人啦

着到好似幼稚園咁

八婆對腳

屌你老母蓋世寶

聖誕緊係要唱教會歌

一姐:我聽到著重性....

你有老婆點解要溝我 終於溝到有咗

八婆好淫

一姐：注重性

重性多過生
八婆平時諗咩...

想知 where

著重性

麵包西餅有限公司

真係淫底

你影過啦扮晒嘢

綑綁？

又玩綑綁

SM

一姐又要食雞翼

嗰部機太舊

邊間

換左咩電話

圖

黑心公司?

Babyjohn 好得意

咪啦 屌你

佢會答你：佢想俾大家睇

SONY xperia 10 II

好用咩

聖誕節都真係多鳩餘

清明倒數呢

有五十幾個人扮屈原跳落海

扮屈原跳落河
落地獄未

反而佢都會影 滿足下佢

pmed

以形補形

整隻鮑魚補補身

扮屈原跳落水

扮屈原跳河

鮑魚以形補形

你係我呢排第一個聽到唔係Apple samsung既人

全部都開黃腔

你哋自己私底下搞掂佢啦

老母問鮑魚係咩
我唔敢答

係囉，我都唔明點解聖誕要倒數

黃花閨女八婆！

收皮啦 慳D啦

圖定老母
我揀老母啦

性誕節

俾人出嚟嘅噱頭

都幾靚喎

伯母明玩你

牙嬌

尷尬

佢真係唔識架屌

海鮮

抵制小日本 要由買晒佢嘅產品開始
等佢冇得賣畀人

禁個制開門 歎息橋果間?

jojo成個白雪公主小矮人咁

Bbj咁天真

收聖誕咭真係好開心

有㗎
荷蘭唔係有聖誕老人咩？

bbj咁天真

有冇人知BJJ叫到會間嘢係咩

Bj好有童真

個 moon 好撚長
可以一路睇片一路上連登

芬蘭？

我寄畀你

BBJ嗰種天真真係好正

本身都想換呢部

Bbj 好可愛

Ching 唔係芬蘭咩

sor

Come on

夢想幻滅

Bbj媽咪好好

Jojo今集jm9

唔係

答得咁快

就算係都唔會走入人哋屋企啩

同 CY 一樣咁天真

碌鳩都長

我都想知

你淨係記得芬蘭浴?

一姐個唔係 好心虛

諗起條片講過如果聖誕老人要一日送曬咁多禮物比世界各地嘅小朋友個地球會震到仆街有冇人搵得翻

平安夜失身

唔係？

走錯國家

無端端提起失身夜

部機長過我碌鳩

以前中學好驚交換禮物

Multi screen

用唔用到三年㗎

一姐戴綠帽

個眼神

輕飄飄 cls
諗起前2日有張圖係假電影機

呀祖又爆粗

冇人想知

屌你係咪弱智㗎

原本以為可以一路睇 viu live 一路上連登
點知 viu app support 唔到

嘟！

因為平安夜

伏

拖鞋 cls
點著

我連續三年都係抽禮物變咗交換
仲要兩次都係同一個人

呢個好笑

唔怪得咁多人10月出世

都ok嘅

iPhone都得
safari viu.tv + 連登app

親手種嘅米

祖祖親手種既米

呢個唔係常識嚟咩

wa diu 親手種既米 好想要

我唔是

一姐中酒咁岩

哇正喎呢份

一姐最鍾意收呢啲

緣份

未試過聖誕咁想收米

網頁版 viu.tv 睇 live 會唔會好窒

手工啤係咪贊助

手工啤好撚高汁

支嘢郁得

都冇 close shot

頌砵

點解我唔知嘅

Part 1完

如果10月失身 應該係八月出生喔

唔係煮開嘢食真係唔想收呢啲

呢D pan唔好用 好快打柴 用黎打架就正

好似啲攞去露營嗰啲

今集係咪拆禮物only 唔使煮

下次坐車趕唔切返屋企可以試下

情熱價格 donki買嘅

打架

少爺手工啤 ？

想睇哂佢地抽喎

岩哂啦 仲有酒

聖誕失身呀
平安夜點10月

pubg咩

食weed食到high high地

用嚟煮西班牙蛋餅

點解你會知用嚟打交正

我朋友又係今日講起西班牙蛋餅 真係咁好食？

你用過嚟打交？

最記得以前全世界都憎抽到杯 但有一年老母唔記得買禮物 攞咗屋企個Disney杯出去（全新） 俾我隔離抽到 我隔離一拆包裝紙即刻爆哂粗 唔敢應佢

屌想食嘢呀

亨一野個柄就斷咗啦

係喔，宜家12月喔
聖誕快樂

蛋加薯仔囉
又好難唔好食嘅

杯真係經典

Pm me

我哋快啲推爆佢

西班牙蛋餅又太細 但夠深

俾返塊曲奇你

pm 埋 me thx

呢個？

薯仔仲要切到好薄 面頭果D好撚正

Dryer係咪都係牛奶公司造?
即係怡和?

點解你會覺得而家係10月嘅

點會
順過app

好想食火雞

火雞

想要奶c整嘅珍珠奶茶蛋糕

春雞

火雞都唔好食既 春雞正啊

想整返啲聖誕主題嘅